利用中大散水Po

不如大力吹呢個方向：
係啊！全部都唔係示威者，係狗辦，全部野都係狗搞既破壞。

（中大/理工加油！！）